[急要] 放映組需要今日所有片段

急需以下片段!! 嚟緊放映組會喺各區放映

811 警察扮示威者
811 警察濫用武力
811 各區市民同警方對恃
811 警方對記者使用武力

已有影片 DataBase:

推

狗扮人

謝謝 師兄

聽日1點入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者

歡迎大家加長個list：
1. 縱容福建黑社會打記者及市民 公職人員行為失當

2. 假扮示威者 煽動暴動

之前所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈極有可能全部都係佢地自編自導自演
被控暴動既示威者應以此為最有力既合理疑點
3. 射爆示威者眼球 意圖謀殺

4. 蓄意傷害無反抗能力之人士

牙都比佢地撳爆
5. 插贜嫁禍示威者

6. 地鐵站內射催淚彈
不跟從指引 係室內放催淚彈 意圖謀殺

7. 極近距離行刑式掃射示威者
同樣係意圖謀殺

好詳盡

credit俾番 得搖淫柱扯搖淫

「811警察暴動」罄竹難書

push

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

記住機場播

自稱警察 喬裝示威者 揮警棍拘捕多人 811 警察扮示威者
Stand News 立場新聞
00:01:35
11-Aug-2019

"【口罩黑衣男子手持疑似警棍】
【被問是否警員 著記者「用下你的專業知識」】" 811 警察扮示威者
RTHK 香港電台
00:01:51
11-Aug-2019

銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆 811 警察扮示威者
無線新聞 TVB NEWS
00:02:09
11-Aug-2019

警方西灣河站外布防遭市民包圍及指罵 一度施放胡椒噴霧 811 警民對峙
無線新聞 TVB NEWS
00:00:40
12-Aug-2019

藍衫打港台記者 811 對記者使用暴力
Stand News 立場新聞
00:00:34
11-Aug-2019

疑似飛虎被問身份十問九不答 議員質疑參與衝擊可嫁禍示威者 811 警察扮示威者
蘋果動新聞 HK Apple Daily
00:02:58
11-Aug-2019

黑社會打人 打記者 811 對記者使用暴力 Stand News 立場新聞 00:01:31 11-Aug-2019
警察疑插贓嫁禍者 811 警察插贓嫁禍 Now 財經 新聞 00:00:16 11-Aug-2019

【逆權運動】瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者 811 警察濫用暴力 蘋果動新聞 HK Apple Daily 00:01:20 11-Aug-2019

"因為TvB記者都覺得太過份，但去到總编剪吾剪片係另一回事
首先係警察扮暴徒搞事 之後就名正言順 襲擊班學生 頭破血流" 811 警察扮示威者 Others 00:04:54 11-Aug-2019

你揀一段，我幫你下載，再腥俾你